山下智久石原里美情已逝，火速搭上21歲美女Niki

山下智久疑似與石原里美分手！事關日本雜誌《女性Seven》指出山下智久上個月與有份參與愛情真人Show《Terrace House》的模特兒Niki結伴到美國夏威夷旅行！有人更見到兩人甜蜜合照，後來山P更被拍到獨自一人回到日本。

山P與石原里美因2016年拍攝劇集《朝5晚9》而傳出緋聞，亦多次被傳媒拍到兩人密會，曾傳出結婚消息。就算兩人是地下情，有不少粉絲都覺得兩人好般配，亦看好這段戀情。今次傳出山P另結新歡，更有說法指山P回到日本再會合石原，惹起山P偷食疑雲。觸動了Fans神經，激動地在Niki的ig留言，直指她搶人男友，要求她盡快交代！

而新歡Niki原名是丹羽仁希，今年只得21歲。她因為參加真人show《Terrace House》受到關注，還被封為「第一美女」。去年更在美國電影網站「TC Candler」提名的全球百大最美臉孔第84名。石原里美在前年在這個提名入面，得到第6位。所以有網民都指山下智久識揀，Niki年輕貌美，未來將有不少發展潛力，只是石原咁樣好慘。

哈里路亞
CHANCEEE!

幸福賓周

正仆街

比石原個嘴含

石原咁正都唔要

北川 石原 niki

石原正d

我都係~
邊個有片可以睇返
youtube搵唔返~

Daike daike dai~~~

music station不嬲要生唱架

男人都係鍾意後生

山p玩撚哂啦

吸乾哂

食完北川山下食嫩西
呢個世界公平咩

佢好似唔係上ms跌

石原正

石原咁正

當你有咁既樣一樣有得食
有咩唔公平?

山p

係得日本仔先咁戇鳩
次次都屌個女

里美好撚美

你有佢咁靚仔 咪食到

仲有姜_文,以成個赤西軍團黎講,山P食女真係無敵

新女感覺清爽D 唔錯

靚仔無用架 有錢得架喇

山下弱智狗

山下智久障

睇黎山p鍾意前前度 阿北x景子多啲
人地結婚 佢sad好耐
今次同石原分手就火速搭上新嫩西

Niki幾正喎 好過老女人石原G

屌 十元好過依條女多多聲囉...

屌你老未 條女個額高到成個福祿壽咁撚樣 山P你無野呀

咁似黃翠如

石原淫底
北川賢妻良母型
新呢個
Ex同exex贏哂

人帥真好

新呢個最差

明明北川先係最淫

我要石原啦屌

點睇北川都先係淫底啦 未結婚之前成日比人傳大食

姜皓文

山p靚仔好多

屌你老母正垃圾

同石原好襯wor

on9 有21歲唔食?

山厹

係ms黎

個個男人都中意嫩西架啦
樓上講個D女星比人屌到個西有味搵鬼要咩

鳩都屌斷

石原咁撚正

山p同石原好襯

生得靚仔又大隻又有學歷又有錢
呢個世界..............................
係咁撚唔公平

真識食

北川賢妻良母
又幾好笑

含撚勁到出哂名

可以推測北川景子最好屌

山p玩厭左就換畫架啦 佢班fd個個都係咁
係得赤西仁會結婚

赤西仁老婆始終混血兒又生過仔 唔耐擺
成人高校四十歲呀婆咁

係
睇成人高校黑木美沙殘左勁多

石原bb

好靚

我啱啱以為上面果兩張相係石原

我覺得石原係好靠化妝 以前個妝唔靚 就唔靚
北川全盛期真係淡妝都得

北川無得輸

人渣
我嘅石原bb

terrace house 睇個陣已經覺得佢好撚正

石原呢幾年有女人味好多

北川而家都老咗啦

北川景子又著又淫

結左婚怕咩姐
反而長澤就真係老左好多

[img]

Agree

北川中學到而家都係我女神 上左好多年啲咩女性最羨慕/最想整既樣既排行榜
佢真係好靚

無咩人提大島優子麵被山p食過既

都被山p 食過

人地有得揀 屌邊個都得
係毒撚先冇人要

Guy 有Niki 擺到埋口都唔食，而家比其他人食喇

DAIGO肯定晚晚都冇得訓

有咩

唔駛推測
出過新聞話最回味北川

私底下食左啦 冇影到姐

石原>>>>>>>>>>>>>北川

石原我愛你

完全同意

石原里美真係好靚,好有女朋友feel

我覺得北川景子好普通，mk妹咁